恆指公司幾時先肯剔除匯控?

大大隻垃圾擺晌度做乜
MPF又自動同你追 (唔買香港是常識吧)

咪傻啦，恆生又怎會殺父弒君吖。